見到d係到揾咩自資學院既人真係覺得好可憐

香港一街都係大學生
本身入唔到ugc已經要考慮去驗腦
除此之外仲有asso 界三大 hkcx ccxu hkxspace
讀完呢d入唔番u 起碼都有人識你邊間岀黎 仲有i大比你揀添
諗埋晒d乜叉外國雞u 指南針 sinx 個d
擺明係想走後門 與別不同 但自己又廢
仆街唔抵可憐
一個正常人點會去讀呢d on9 course 呀